向食環投訴疑違規藍店，大家有冇收到回覆

之前既信
致食環署執事先生/小姐：

本人現投訴以下疑似違規食店

名稱：燉
地址：九龍荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2鋪
違規事項：該食店持『工廠食堂牌照』，只可招待該座工廈內上班的職工，但經常招待非該工廈職工的街外食客。

名稱：四川辣妹子
地址：九龍深水埗荔枝角道204號鋪
違規事項： 晚六時開始，門外非法擺放多張大桌子打邊爐，路窄，對途人小孩構成危險。

名稱：興興餃子館
地址：九龍土瓜灣浙江街27號地下G5號鋪
違規事項：該食店持『食物製造廠牌』即『外賣牌』不能設座位堂食，但該店違規設有12個座位，而晚上門外亦非法擺放多張桌椅營業

完全冇個人資料，自稱姓乜都冇，早一兩日收到回覆

有關投訴四川辣妹子事宜

本署已派員到有關食物業處所調查，並就違規事項向負責人發出口頭警告以及作出檢控。本署會繼續留意有關地點的情況及安排突擊檢查。

本署會繼續留意上址情況和採取適當行動。如有任何查詢，請電 2748 6249與深水埗區衞生督察(環境衛生)羅小姐聯絡。

有關投訴疑似違規食店 (九龍土瓜灣浙江街27號地下G5號鋪)興興餃子館事宜

多謝你2020年1月18日透過電郵致1823投訴上述事宜。繼本署2020年1月21日給你的簡覆，現覆如下：

接獲你的投訴後，本署人員隨即到涉事店舖進行突擊巡查，期間發現該店舖沒有營業，大門鎖上；及後，本署人員再往上址食肆進行突擊巡查，發現該店舖內放置枱及櫈，違反食物業規例的相關的持牌絛件；本署人員遂即向店舖負責人發出口頭警告。

其後，本署人員再到上址食肆進行突擊巡查，期間發現店內仍放置枱及櫈，本署將向店舖持牌人發出 "警告信"，並提醒持牌人必須遵守持牌條件；否則，該牌照有可能被取消。

多謝你對上述事宜的關注，本署會密切監察該店舖的運作情況，並採取適當行動。

若有任何查詢，請致電2711 9697與九龍城區衞生督察(環境衞生)鄧俊傑先生聯絡。

附近出入既巴絲，記得做良好市民，留意下仲有冇疑違規情況呀
投訴燉就仲未有覆

push

推

日日寄 thx

其實有咩罰過

如果係黃店，可能一早封舖

如果投訴響喉車呢？

只要不斷投訴
總有一次會撞中

做左先，不斷盡公民責任投訴不法食店

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

羊鳴嗰間無人跟進? 定係有黑警幫羊鳴同食人署傾掂咗數?

引致精神壓力都夠煩

邊有人會理
連基本檢控都冇驚閪咩

信不信由你！

先生/女士:

有關投訴燉及四川辣妹子事宜:

本署已派員到有關食物業處所調查，並就違規事項向負責人作出檢控。本署會繼續留意有關地點的情況及安排突擊檢查。

本署會繼續留意上址情況和採取適當行動。如有任何查詢，請電 2748 6249與深水埗區衞生督察(環境衛生)羅小姐聯絡 或 2748 6254 與深水埗區衞生督察(環境衛生)陳小姐聯絡 。

食物環境衞生署署長
(王剛代行)

黨鐵關閉元朗站，一個月比一個月遲
係咪睇撚死我地？

唔得閒cap圖

港鐵：因應公眾活動 西鐵綫元朗站明午1時起暫時關閉
2019-12-20

港鐵明午3時起關西鐵元朗站 稱基於詳細風險評估
2020-01-20

港鐵宣布元朗站明天下午5時起暫時關閉
2020-02-20

搵區議員幫手監察食環跟進違規藍店嘛